其實係咪意識唔到死個一刻⋯

咁死咗根本唔知，所以根本係意識上冇死過，所以我算係永生？

sorry飲多咗1999

基督教裡永生係肉體死去，耶穌以彌賽亞身份回來, 人經過審判後，身體復活才是永生。

我相信死果一下你個大腦所有潛能會被開發 令你唔洗半秒就可以loop曬成個人生

利申差唔多試過 果種感覺好難忘

講多少少...

你咁形容，我諗起lucy 呢套戲

講多d?

你諗下平時訓著果下點
死亡都係一樣
不過唔會醒返

我指意識上永生，多謝大家嘅回覆

喺海度，俾浪係咁打，唔知過左幾耐
大浪到浮唔返上來，游都游唔郁，係咁越捲越出
一開始閉氣，之後覺得閉唔落去係咁食水
之後覺得好谷氣，個頭好漲，成身好似充滿曬能量
個畫面黑曬，突然之間覺得身邊啲野好似好慢
個人仲係咁打「翻鬥」俾水係咁衝
但係果一下突然好似同啲水好熟悉，啲水停曬咁，個腦呢個時候會無啦啦諗到好多野，「走馬燈」唔係話啲畫面旋轉咁show出來
而係逐個念頭閃過，但係又唔係閃啲靜態畫面，而係真係成段（似iphone live photo)
閃好多個，唔係順序，九唔搭八既事咁閃出來

總嘅來講似係「世界停左，你個腦極高速諗野」

最後冇真係走左，因為閃閃下突然諗起咁樣唔得，要上岸，就唔知點解可以遊落底爬上來（台灣啲海，都係類似沙灘，不過打風好大浪，啲浪會有兩米打落來會痛果啲，開頭唔深，但有一段係會無啦啦變左三四米深）
上返來係咁嘔水，有水壓既情況下覺得自己好有力，好多energy咁，但一有得吸返氣，嘔左第一啖水，就突然覺得成身無力，係真係身體冇力但意識好清楚好隻軟左

睇返自己打既野好似好亂
但重點係果種「個腦極度清晰，我唔覺得係世界停左，而係我諗野（如何求生）真係太快，好似一下就計左幾十萬條數果種感覺」

應該唔叫瀕死，應該係果一下大腦既潛能被發掘左好多

利申一下，唔識游水，當時掛緊風球，原本只係腰位水深，腳一離地就出左去，自此明白大自然嘅力量，人類冇可能對抗

樓下有

即係原先你係為o左證明大類可對抗大自然而咁做?

我覺得就似 由你清醒 到入睡咁

唔覺唔覺就無知覺

唔係 係成班去玩
果陣細個係冇意識到咁可怕
覺得去到腰咋嘛 行都行返來啦
結果就完全控制唔到

而家諗返莫講話腰，就打緊風嘅海邊就算岩岩好到膝頭都好危險，因為身在香港未見過真正海嘅我係未見過一個三四米高（當時覺得起碼一兩層樓咁高）嘅浪直接打落來，唔誇張咁講，係好似一幅水牆

人人都有唔識嘢嘅時候，唔洗講野咁難聽嘅

諗啲乜就會有以前見過既畫面
記憶無消失過只係我哋唔知點拎返出黎

會變成虛無
會收束到仍然有意識嘅平行世界繼續存活
會離開現實到達真實
會轉移到新嘅容器(投胎)
會上天堂落地獄

我都覺
而家覺得我地個腦無時無刻都save左我地平時無意識接觸到嘅資訊
只係我地read唔到